冤有頭 債有主，希望林鄭搞鳩美國駐港總領事館

林鄭夠閪膽咩

派幾隻速龍入去亂槍掃射